《今舖搞電了》個MARI似唔似上原亞衣？

上原亞衣

一樣有眼耳口鼻？

Ae